如果湖人拎左今年冠軍 咁ball仔ingram咪係毒瘤

一換走佢地就拎冠，上年場場睇到火都黎
仲以為奶尖生涯已直落谷底

仲有禾頓條垃圾，無戰術可言

同意

當然有AD個咁完美嘅底，戰力同上年比又差好遠

波仔垃圾

今年主要真係嬴AD，外線啞火同埋clutch time都係靠佢。

另外班老將經驗都幫到嬴波，剩係睇Rondo已經係進攻戰術上面幫到唔少忙。另外Howard去防守內線呢D，其實都提升左湖人之前班後生仔做唔到既野。

上年班新人太唔穩定，ingram無樣精，ball仔得個名，射波又唔穩助攻又一般，最後都係交俾奶尖單打，所以戰術單一，防守又差，入好多分都輸返晒。

禾頓條撚樣一味係識學勇士將節奏推快打run and gun

ingram去到第二隊咪打到曉飛
係湖人冇掉資源去練新人 剩係要幾粒星坐陣
kuzma 上季咪又係捧到上天
今季AD嚟到咪又係變咗地底
咪賴班yc毒瘤啦 同埋walton都係垃圾

ad嚟到 換埋教練
rmbj心態都唔同啦
睇佢今年防守幾撚落力 上年hea到

佢上年捉ingram去練控衛真係笑撚到我仆街

but fmvp foj

根本係Walton條垃圾唔識用，今年Ingram 23.8 ppg大部分都係持球單打中距離同C&S 3，全部都係湖人需要嘅嘢，再睇下無被trade嘅Kuzma今年打咗啲乜出嚟？Trade Ingram第一係因為塘鵝GM指名要Ingram，第二係因為人工要match到AD份約，同實力無關囉好冇